以後唔會再買潮牌，咁樣仲可以點補救？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

用咗幾千蚊，唉。。。。

咁平都叫做潮牌

用咗成3分1人工買架.......

巧得意⋯

屌你呀

拉

咁遲架 五毛狗
已封鎖會員 - Mr.Mean

出咗新款咩？

唔係 同一款來